{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024140",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2112669664/siheung-lev-siheung-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216237&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230781932&selectedRatePlan=278420084&expediaPropertyId=65989677&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "시흥 H"
    },
    "text": "始興H (시흥 H)\n始興Hでの宿泊は非常に優れた選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。ホテルサイズ : 48室の客室 , チェックイン開始時間:21:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "始興Hの客室数は何室ですか？",
            "answer": "始興Hは48室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "始興Hのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "始興Hのチェックイン開始時間は21:00です。"
        },
        {
            "question": "始興Hのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "始興Hのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "始興Hでの宿泊にはWiFiが提供されますか？",
            "answer": "はい、始興Hでは無料でWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "始興Hでの宿泊にはセルフ駐車が可能ですか？",
            "answer": "はい、始興Hでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "始興Hの特別チェックインの案内について教えてください。",
            "answer": "予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡し、チェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "始興Hでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "始興Hでのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真付きの政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "始興Hでのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "始興Hでのチェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "始興Hではペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、始興Hではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "始興Hでは共用エリアで無料のWiFiを提供していますか？",
            "answer": "はい、始興Hでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "始興Hの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、始興Hには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "始興Hでは喫煙可能なエリアがありますか？",
            "answer": "はい、始興Hには指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 459
    }
}